6月15號歐盟取消漫遊收費

咁我係咪係歐洲求其買張data sim都可以全歐洲通行？
定係要個plan要有漫遊先可以全歐洲通行？

睇完個FAQ都唔明

留名 月尾去歐洲